\section{Fingerübung}
\lrec

\begin{lstlisting}
void setup() {
	size(1000, 1000);
}

void draw() {
	circle(mouseX, mouseY, 50);
}

/*Damit auch während der Bewegung der Maus die Farbe
geändert werden kann.*/
void mouseDragged() {
	fill(random(255), random(255), random(255));
}

/*Wird nur ausgelöst, wenn die Maus sich beim Click nicht
bewegt*/
void mouseClicked() {
	fill(random(255), random(255), random(255));
}
\end{lstlisting}
